我想識下異性朋友

有冇女仔比我識下 我覺得我就黎毒到痴左線
利申：175運動底

有jj ok?

hi

ok

？？？？

死開d gay佬

hi絲

問號什麼

-3-

真絲？

介意留低tg等小弟找你嗎？

非gay

巴 ？絲？

嗨 絲 來Tg嗎？

你俾你tg我

巴

be fd ok?

等緊你阿絲

我想識下同性朋友

ok ar留低tg 比我搵你